連儂牆咁樣因為高鐵囉

琴日7/9行牆仲算完整
今日8/9行完美領夜晚食飯經過
嘩屌
俾人撕到無哂 一張紙都不留
好唔慣加上屌你點解高鐵仲有大陸人落去

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

好過D成地垃圾架喇 方便我地換過新文宣上去

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕

貼高之餘文宣仲要大大隻字先得